google map嘜撚野事

局部性殘體咗好撚耐

屌

已閱， 殘得好， 好溫馨呀

最近google麥野都好撚多殘體字

用apple map la Ching

已經反映左意見

幫推

好耐了

支那人員工

蘋果都有啦